想問邊到學韓文最好?

見到cuscs同韓國慶熙網絡大學搞嗰個課程，好似幾吸引~ 唔知好唔好?

내가 알려줄게~~
其實初學自己買本書學都夠

無睇慶熙個個 應該好貴？
佢實體都好貴

跪求好書推介
想認真學好韓文

好多人都話初學嘅話《我的第一本韓語課本》好用
我就自己學完母子音之後上網睇咗幾段教學片，但實在係悶得滯所以最後都係自己買咗本list哂初中高嘅topik自學書同埋做pp，最後成績都唔差㗎

如果你本身識少少可以睇吓topik I嘅pp 睇吓自己大概咩程度

韓國